quit u retake dse jupas 一問

宜家我發現今年可以入到hku ust bu science
city civil同cu eng嘅
但係我唔知揀乜好，個人中意physics同maths同 calculus

推

唔quit照考 起碼有保險線

quit左啦，我話今年應該揀邊科好？

下咁衝動 有十足把握?

我用翻上年個分都夠做

但你要經non-jupas喎 位都會少D仲要同其他人爭

仲有non jupas報名應該過哂

樓主係rejupas, 唔係non jupas

岩啊，所以我宜家有選擇困難症

未過deadline ?